召喚露營巴打

我地本新有個露營GROUP
長期活躍會員15-20個
亦已經渡過左兩個春夏秋冬
踏入第三年希望召攬新血加入
並且想開一個平日露營GROUP
等星期六日唔得閑又想露營既巴打都可以搵到志同道合既一齊露營

請填寫單簡資料

留名露營

推一推

留名

恭喜發財

已留名

新手可以JOIN?

可以
不過最好自己都買/借少少基本裝備

hi

180靚仔大J 可唔可以參加

推